匯控連續兩日高開高收

英國退歐睇黎有超大利好消息，有錢不斷搶貨。

利申:自己炒波段 唔買匯豐，但諗住會叫d唔識止蝕嘅親戚留意5號

64.4有貨 點算好大師

廷期退歐就上返d, 但始終唔會唔退，回鄉就走啦

但我岩岩先入 諗住收息
定轉過第二隻買好

大貓啱啱先突破橫行區又有成交量支持

漸發現各自也不對

大戶d 流入多到散戶條線平左